是日晚餐，北海道湯咖哩

咖哩買邊款？

Love

好豐富嘅湯，鐘意點麵包食

好羨慕樓主

自己溝
Cinnamon, cardamom, fennel seed, coriander seed, black pepper, cumin, curry powder, ketchup, mango chutney, honey, soy sauce

的確整太多

btw冇堆香料既話，就咁買garam masala都夠做

吊那星，樓主外國生活正

唔會想返香港